[求救]砌完新機上唔到網

裝完windows 之後上唔到網諗住係driver 問題就搵返mb 個網down 返lan driver 先
跟著裝裝下就show "the realtek's network controller was not found. if deep sleep mode is enabled please plug the cable."
裝置管理員都detect 唔到ethernet adapter
尋晚google 左幾粒鐘試d 方法都係唔work
mb: gigabyte ab350m gaming3
cpu: ryzen 1600
砌完新機冇得用 求救

推

有冇wifi adapter.
如果有。用driver genius 掃ㄧ次

冇 有冇得offline 咁掃同update

有個offline version. 幾百mb的

係咪大陸嗰個？用完都好似冇料到

搵到個裝機版佢有scan 到其他未裝嘅driver 但係lan driver 嗰度冇option 俾我揀

可能壞motherboard.

試下入bios. reset default setting

Lan 頭有無閃燈先？
Windows 幾

我都係咁諗

試過喇 拆電池拆ram 都試過晒

冇閃 win 10

無閃壞lan卡？lan本身有無問題

唔介意大陸軟件 驅動XX之類d大陸野
下載lan卡版 就多數解決到